（以正視聽）話巴塞兩季冇比人判十二碼係假數據黎

實際上係兩年先岩
同時間射左32球12碼

補充返：早兩個月終於比人判左一球

你識乜 我地疤塞係冇禁區犯規呢回事

已經同緊西甲足總討論緊直接列入條例,以後球證有法可依就唔使再比人話黑哨喇

皇馬球迷果然係世界警察
再一次成功成功伸張正義